[勇武圖書館] 鄭錦滿稱沒完全蓋上垃圾桶，想不到書被丟

綽號「四眼哥哥」的熱血公民副主席_BOA，去年三月涉在九龍公共圖書館偷竊九本圖書，被控一項盜竊罪，案件今日在九龍城法院續審。鄭在庭上指，案發時在垃圾桶棄掉9本圖書，特意不完全蓋上垃圾桶，但未想過棄書最後會被扔掉，指棄書初衷原只想引起公眾注意。裁判官王詩禮將案件押後至25日，控辯雙方屆時作結案陳詞。

鄭今出庭作證時供稱，作案前曾拍攝短片中稱「用特別方式銷毀殘體字書」，但沒有想過被他棄在垃圾桶的圖書最後會被扔掉，指棄書時期望有人發現，故特意沒有完全蓋上垃圾桶。又指當時知道圖書館充斥大量「殘體字書」，欲將「殘體字書」下架，棄書並拍攝行為，原只想公眾注意圖書館有大量「殘體字書」的情況，但案發時未想過會干犯控罪。

鄭涉去年三月廿九日在九龍公共圖書館四樓兒童圖書館，將九本不准外借的兒童圖書放在垃圾筒中，並將過程拍攝成影片，上傳在「四眼哥哥」的（鄭錦滿）的Facebook專頁上。

on9

@_BoA

呢條廢物真係冇撚柒用

又話係戰爭，咁快投降

小心陳雲送你去紐倫堡

死on9仔

四眼真係垃圾黎

佢已經成功左
希望大家可以俾d掌聲

蚵蟎真係

我係民主黨喎
有5會？

圖書館戰爭

佢最叻咪打住社運戰士同領䄂個朶去呃蝦條就係人都知，熱狗fans睇到唔知心情係點

好想知多d關於蝦條嘅事

廢柴

做乜鳩嘢
食屎食到佢戇鳩鳩咁

波亞

引起公眾注意你幾撚on9囉

唉...呢條垃圾

唔死都冇撚用

好心正白旗旗主正正經經搵個大狀幫下佢啦
話曬都副主席

可以點幫條垃圾？

死戇鳩

點搞牙波亞

為佢蓋上垃圾桶蓋

今次入去可以教人整雞仔餅了

update蟎

有用喎
起碼可以震攝個政權
政府你敢唔聽民意？我丟多兩本先

有道理

又玩電話

之前有個Fb msger既capture整合圖，cap左點解佢埋唔到本民前同呃蝦條既經過。

咪抺黑啦 告你誹謗

yes

垃圾本土派